英國會議員渣甸：現在我們需要首相遵守他的承諾和支持香港人

retweeted

唔好意思
1.Global petition：89k(30/9.14:49) 88k (29/9,1749) 85k (28/9, 20:16)
Goal：at least 200,000
簽
2.德國聯署：10月20日截止 6415(30/9,20:58)
Goal：50,000
簽 有埋中文比你，仲有咩藉口
詳見
Sign & share

仲有人姓渣甸？

渣哥